[ASAP] 人民教育出版社正式啟動香港中小學教材的研發工作

快L到呢

據外媒新加坡《聯合早報》報導，人民教育出版社正式宣布啟動香港中小學教材的研發工作。報導如下：

（北京綜合訊）澳門特區與中國教育部屬下的人民教育出版社已合作完成澳門部分中小學教材的編寫任務。出版社說，這套教材將引導學生增進“愛國愛澳”情感，並宣布啟動香港中小學教材的研發工作。綜合新華社和澎湃新聞報導，已完成編寫的澳門中小學教材包括《品德與公民》《歷史》和《地理》。

人教社社長黃強9月29日在一個研討會上說，這套教材基於澳門教育的基本學力要求、社會發展情況和實際需求，在系統呈現學科知識的過程中，有機融入“正確”的國家觀、民族觀、文化觀和歷史觀教育。

據人教社官網介紹，澳門教育暨青年局2007年以來，便邀請人教社合作編寫與出版《品德與公民》教材，並從2017年起委託人教社編寫與出版《歷史》教材。

澳門教青局正在委託人教社組織編寫澳門中小學《普通話》教材，以進一步推廣和普及普通話。黃強宣布，雙方今年啟動相關教材的英文版、葡文版翻譯工作。黃強也提到，借鑒澳門教材編寫的經驗，人教社已著手開展對香港中小學教材進行診斷分析。

自推一下

係香港生個細路都驚害左佢

己經做咗澳門, 依家過一過海就到

好恐怖 殺到埋身

呢一間唔係細嘢 中過澳門tender

大家心急嘅可以去澳門攞本睇
新鮮滾熱辣

5 毛PR 咁快上水俾負皮?!
咁唔想香港人知道咩

大家幫手輕輕一推好嗎?

呢個就係港共政府嘅劇本

搞小學敎師係第一步

重光後啲仆街嘢cut撚曬佢

.

呢間央企黎，換句話講共產黨直接寫教科書比你班友洗你腦

你重光到先講
（告我放腐啊）

要靠民間力量對抗
年年10.1都出嚟賀佢老味
相反7.4，10.10就搞民間慶祝活動

直接燒書啦

講多少少。佢直屬支那教育部，比佢出書，直頭可以架空埋香港教育局

唔怪之得689 之前開波屌楊潤雄，又有人屌話教育局有黃領導，工聯會又捉教材問題，今舖楊潤雄如果一唔留神都比人拉落台

根本部署好晒

ok

搵到咁多

呢啲資訊唔能夠直接幫唔到果位老師
但係希望大眾知多啲香港文革已經殺到嚟

推，好撚嚴重